乞食科嘅你地諗住/依家做緊咩野？

停咗課之後日日係屋企頹廢思考人生，讀緊非三大社科已經year3，讀緊嗰科雖則唔討厭但都唔係特別有興趣，用zoom之後一個禮拜頹到上得一堂，assignment同gp project都係做deadline fighter。自己冇咩熱愛嘅嗜好，又唔多鍾意social。已經二字頭都唔太清楚自己係一個咩人鍾意咩野做緊咩野想做咩野同要做咩野，簡稱垃圾。照鏡睇到自己個樣都覺得自己十年廿年後都會同依家一模一樣係一個垃圾。好迷惘呀扑街。

same...
思考緊人生
其實畢業都係做一塊齒輪㗎啦

Bye bye

咩係社科
So Sci?

同樓主一樣非三大社科yr3日日都好撚頹廢
好驚畢業之後搵唔到工

做番自己乞食嗰科

我中文系今年grad ，畢業時先係反送終然後宜家有肺炎，都真係抑鬱左一排，老實當時都唔sure係自己能力問題定社會狀況問題，所以搵左好耐工都無，唉
利申返緊頹廢call center

仲有一年多啲話長唔長話短唔短，一諗到要投身社會就好撚焦慮

除咗加油唔知講咩好

情況同你一樣...努力搵緊有咩工可以唔使讀專科都會請又唔使乞食...而家搵intern都唯有拎啲完全唔入流略懂皮毛嘅公廁技能出嚟

自學緊python 希望有啲用

其實讀完專業出黎做文職做7仔做office係咪好冇大志

1年前grad 三大建築學，
放左半年假先揾工,
寄左20份cv, 都未搵到工，
可能要轉行

二十歲人，明明仲好年青
但靈魂已經死咗，行屍走肉咁
完全唔知自己想點
Grad 咗就正式宣告人生已完

本身諗住好好珍惜喺U剩低嘅日子
結果呢個學年搞成咁（依家同你一樣，一星期上得嗰一堂）

仲要唔知下年復唔復到課

起碼你知道自己係垃圾，已經好叻㗎啦